國泰停咁多班機除左多謝空姐空少重要多謝 機管局同民航處

民航內部email：因為太多人請病假所以其中一條跑道會受影響
去旅行既你地，唔好意思喇

自推十下

原來國泰cut航班係因為機管局啲手足罷工
機管局仲想屈落去啲airline到咁仆街

一下

比上面知道左佢好難交代
屈下左屈下右 出黎做野係咁架啦

be water

係咪第一個政府部門響應？

700 200

無民航推波助瀾點成事

其實我想問下跌野落路軌會點？

唔好跌野落路軌呀

Cancel 一半機

係cancel就唔好剩係國泰
間間都cancel一半就掂

機場巴打做到野

機場巴打好波

CX KA CANCEL一半機
其他airlines 仲有運行既

【8.5大罷工】民航處三分一交通管制員集體請病假 即日按章工作促回應五大訴求

原來蘋果一早出咗

其他airline 都飛唔到

比個保守估計黎

爽呀
間間都飛唔到既時候
就唔再只係香港既事

國泰一個鐘飛得9架
準備塞爆都得啦

塞下啦 岩架喇 呢個時候去玩 怪得邊個

未夠鐘port咋
好多都打算last minute先打去port sick
聽日一定會cancel更多！

大家敬請密切期待